{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002825",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho470373/eldiseu-lijenteu-hotel-daegu-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699110665211&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6251792&destination=%EA%B2%BD%EC%82%B0%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%B6%81%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976383554&latLong=35.825122%2C128.741329&sort=RECOMMENDED&top_dp=106952&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=202400091&selectedRatePlan=388939535&expediaPropertyId=8799109&searchId=2a2336e9-3eeb-40eb-97b2-571ea30d6223",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "엘디스 리젠트 호텔"
    },
    "text": "エルディス·リージェント·ホテル (엘디스 리젠트 호텔)\nエルディスリージェントホテルは大邱で優れた宿泊経験を提供しています。 当ホテルはルーフトップテラスをはじめとする便益施設を提供しており、空港までは約7.9kmの距離に位置しています。 ホテル内にはフィットネスセンターもあり便利に運動でき、北倉洞スンドゥブBCD Tofu Houseでは朝食、昼食、夕食ができます。 追加でバー/ラウンジとテラスも提供されます。 公共交通機関を利用する場合、Cheongna Hill Subway Stationからは徒歩3分、Cheongna Hill Stationからは5分の距離に位置しているので便利です。 , ホテルサイズ : 110個客室 , チェックイン開始時間:15:00、チェックイン終了時間:午前0時の間のチェックアウト利用可能 早いチェックイン(客室の利用状況によって異なる) 最低チェックイン年齢(満):18歳 チェックイン時間:正午遅いチェックアウト(客室の利用状況によって異なる) , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いします。 この宿泊施設は営業時間以降にチェックインできません。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満18歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車(屋根あり)施設内の駐車スペース制限:最大1台(ユニットあたり)施設内の駐車 - 路外駐車オプション付き , その他 : 禁煙施設",
    "QA": [
        {
            "question": "エルディスリージェントホテルではどのような便益施設がありますか？",
            "answer": "エルディスリージェントホテルでは、ルーフトップテラスをはじめとする便益施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "エルディスリージェントホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "エルディスリージェントホテルは大邱に位置しており、空港までは約7.9kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "エルディスリージェントホテルではどのような飲食施設がありますか？",
            "answer": "エルディスリージェントホテル内には北倉洞スンドゥブBCD Tofu Houseというレストランがあり、朝食、昼食、夕食を楽しむことができます。また、バー/ラウンジとテラスも提供されています。"
        },
        {
            "question": "エルディスリージェントホテルの近くに公共交通機関はありますか？",
            "answer": "はい、エルディスリージェントホテルの近くにはCheongna Hill Subway StationとCheongna Hill Stationがあり、徒歩でアクセスすることができます。"
        },
        {
            "question": "エルディスリージェントホテルでのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "エルディスリージェントホテルでのチェックイン時間は正午です。"
        },
        {
            "question": "エルディスリージェントホテルでのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "エルディスリージェントホテルでのチェックアウト時間は午前0時の間です。"
        },
        {
            "question": "エルディスリージェントホテルでの早いチェックインや遅いチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "エルディスリージェントホテルでの早いチェックインや遅いチェックアウトは、客室の利用状況によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "エルディスリージェントホテルのチェックイン時に必要なものはありますか？",
            "answer": "エルディスリージェントホテルのチェックイン時には、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金と写真が貼られた政府発行身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "エルディスリージェントホテルではペットを同伴することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、エルディスリージェントホテルではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "エルディスリージェントホテルではインターネットが利用できますか？",
            "answer": "はい、エルディスリージェントホテルでは共用エリアで無料のWiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "エルディスリージェントホテルの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、エルディスリージェントホテルには無料のセルフ駐車施設があります。屋根付きで最大1台まで駐車可能です。また、路外駐車オプションも利用できます。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？",
            "answer": "はい、エルディスリージェントホテルは禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 583,
        "QA": 739
    }
}